除咗太興同敏華，仲有邊度嘅熱奶茶都係咁好味？

cafe de coral

飲開屎水

澳牛

真心好飲！

錫克廟都唔識

唔想

兩間都唔好味